機場手足息 wifi 呀

同用太空卡一樣道理
有野會track 到

息wifi 呀

和理非又track?
驚撚?

息左自己手機wifi 呀

去機場都犯法咩?

係咁嫁啦

有腦都估到有la

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣呀

總會有公司抽後算帳

咪係囉